油可以負數，黃金亦可以！

期金係1745高位，儲淡倉沽爆佢！

我唔介意搬金去地下室

聽過人講全世界既金只有一架雙層巴士咁大

負數先叫我
有免費金仲有錢收

周生生都唔止啦

佢既世界有一架雙層巴咁大舊金

根據世界黃金協會公布的數據，人類迄今一共開采了17萬噸黃金。 估計世界上所有已經冶煉的金可以形成一個邊長20公尺的立方體，體積為8000立方公尺。

source - 維基百科，自由的百科全書 - 維基百科

咪玩啦
得閒就睇下youtube啦
銀行個倉都唔止啦

20m x20m x 20m

無咁少, 但都只有一棟樓咁上下

記錯咗，但都係十架八架巴士咁大

Fact check:
Total mass of gold on earth: 171,300 tonnes = 171,300,000 kg
Density of gold: 19,300 kg/m^3
Total volume of gold on earth = 8875.65 m^3

Size of standard swimming pool 2500 m^3

Conclusion: Total volume of gold on earth can fill 3 standard swimming pools but not 4.

21.4*21.4*21.4=9800立方米
雙層巴士體積:
長12*濶2.5*高4.6=138立方米
雙層巴士巴打係柒
但係話周生生藏金量有成個世界已掘取黃金既1%以上呢
就唔只係柒咁簡單喇

on9
金你是但拿個箱都可以儲住啦
唔會有油既問題

on9

好似鑽石先係

金wor....

你架雙層巴大過月球？

金點同油

咪on9啦
金可以隨時停

停咩？

今日就開淡倉沽爆佢

港女都人均一粒啦，點只啊

黃金無可能負數，如果會負數，我會飛去美國交收

黃金會唔會有可能唔夠地方儲存

所有商品都有可能

邊個人呃鳩你

金真係可能性非常低

要全球嚴重缺水缺糧先可以

咁撚細粒

負我訓身接

驗腦啦

幾日前講商品期貨就天才
發生左先講就………

原油要提煉又倉存，一段人無能力持貨，得物無所用

柒左就縮返入你老母個閪到啦

空中巴士都唔止啦

正解
金係頭幾位高密度既元素
係水既近二十倍

21.4*21.4*21.4米已經講緊近20萬噸既重量

咁黃金都係得物無所用架
當負數嗰陣黃金又重又唔值錢
同石油比較只係石油有毒黃金冇

應該講緊停挖
依家油價drop to negative 都唔停挖原油就係因為唔可以話停就停
連前排減產都已經過唔關斬六將
原油產量係有個標準協議

鑽石多到你唔撚要啊
純粹marketing 做得好

啱啊 原油同金都係有價錢
但一般人發揮唔到
金可以做電線做電子零件
但都要經工業程序
原油負值都係因為成本大過收業

金最多驚畀人偷㗎啫， 你可以放喺自己屋企都得， 我怕交易所畀唔到現貨你咋。。

油的話，除咗佢會畀人偷，你仲會會污染環境， size大， 容易著火， 輕質油嗰邊會氣化

鑽石多唔多好難講
但咁貴一定只係marketing 問題
只係一舊高度壓縮既碳
依家既科技絕對可以生產鑽石
但成本可能幾高

大把啦
人工都整到啦

我意思佢活係自己世界

講撚埋比你聽都仲錯
廿米高呀點止十架八架

成個金本位制度崩潰仲可以用咩嚟買?
午餐肉?

Given: 金已近乎停產。
Btw 樓主小學有冇畢業？

八達西

講緊負數，姐係你接貨仲有錢收
你負數接咗啲金 而金係好易運送同儲存
所以基本上係無可能負
最多你咪接完掉咗佢，又唔會有環境問題

唔係 係得一舊三文魚咁大

金燒唔著又唔會污染環境
點負數？

而家人造鑽好撚平

1張期油1000桶 我就拎唔到架啦
但嗰幾両金 我屋企徐晃都裝到啦

駛唔駛五十幾負評呀 😡

原油普通人冇能力交收
金如果負數直接去交收都得啦

黃金可以負數 人民幣都得啦

係三個半泳池咁大
泳池大過雙層巴士咁多
你架巴士係咪郵輪黎？

油會負數係因為你唔想要唔可以就咁倒入海........

金難過原油好多
因為金可以永久儲存
油難

鑽石你鍾意整幾多都得

見到一車車金條流住眼淚走入垃圾桶...真係好慘!

樓都可以

唔好再負評

睇幾多？-1745？

我聽過系自由神像基座咁多

求其攞個手推車都運得走啦on9

本身唔想覆 但你真係好撚柒

聽人講...

好似d藍絲 人講乜佢信乜

但係聽講真正既金唔食女優

最貴都係張証書

你以為陳浩南可以喺呢度打到落銅鑼灣，你肥屍都可以？

岩 識埋肯定買 moissanite 平得黎仲閃過鑽石

聽人講弱智無得醫

假如金有0.00000000001%負數 有一樣野一定唔會負數
係午餐肉

同我一樣, 天然鑽石就係雙層巴
唔好同我講人工

ching要講密度架喎

期金點解唔可以負數？期油負數主因都係有人要係結算前殺佢落去，果d咩運輸同儲蓄成本都唔係主因

利申：睇好金價

原來得咁少
咁不出一年金價一定升到上10萬蚊
依家搬緊全副身家去買金

好撚多鑽石咖全世界
只係比人控制住推出市場既產量在呃尻班女

其實貨幣係打仗會變廢紙，黃金會唔會？之前巴廢都話黃金根本無實際經濟價值

樓主，假如我手上有價值1億港元嘅黃金，按1安士13300港元計，應該500磅唔夠…考慮埋黃金嘅密度（19320kg/m3)，應該0.011立方米，應該大過部PC個殼少少啦…

點解可以跌到落負數？我要實貨攞返屋企都得…

淨係掘咗嗰啲 定計埋蘊含量?

攞貨都有運輸成本

掘左嗰 D (2013 數字)

對巴士好執著

第時傳出黃金有致命病毒
邊個掂邊個死咪負價

你個腦應該係裝屎用

金大把大搶喇

相反，黃金可以係無限數

好老實，我買唔起1億黃金，買住一千萬先…40幾唔夠50磅，應該輕過我旅行寄倉件行李…

不過你話要請保安、護衛員，咁係要啲錢嘅…

大家知唔知銀嘅成本係負數？
咁有冇可能白銀跌到負？

冇可能 金既經濟價值好重要 除非全世界一齊廢除金呢樣野做貨幣抵押

樓主話會負
負值嘅你都驚人偷請保安

仲有國家咁做咩 😂

啱啱星期一，五月期油結算，因為供應多到無現貨交易商願意接，所以先會報價變負數（持長倉嘅情願俾錢人幫佢攞走到期交收嘅原油，否則要承擔大量倉貯成本…）

如果期金到期，有揸長倉嘅願意俾錢我去接貨，我即刻辭職，租架直升機去收貨都制。明唔明？

😭 點解會過百負評

樓主佢假設負值冇假設之後個價正定負
如果係負我前幾頁都留言話訓身
但因為個假設不講之後點
負我淨係收處埋費有人偷就算

笑到

想負價接晒樓主啲金

我都有咁諗

咪撚戇鳩啦樓豬

你求其走入一間銅鑼灣金舗都唔止啦

支持沽爆黃金

我唔介意儲實金

個個係鑽石吧

求其走入我間房都唔止啦

金有負數？點諗出黎

黃金其實比油更沒有用

黃金大牛市
每次回調都係買入機會

回到咩位買？

多謝樓主

聽過人講過連登真係有on9仔

撚mean

怪唔得咁多連登仔買3175.

你污染我個post

巴膠

要開個連登驚現on9仔post

支那是但一個狗官既地庫d金條都多過架巴士啦